%% this part is already parted in the master file.

\chapter{座標}
\label{cha:coordinates}

\input{theoritical/coordinates}
\newpage
\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/chaCoordinates} %% Eulerian angleとかどうよ 

\chapter{オイラー・ラグランジュ方程式}
\label{cha:euler-lagrange}

\input{theoritical/variational}
\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/chaEuler-lagrange}

\chapter{ラグランジュ形式の力学1--導入}
\label{cha:lagrangian-mechanics}

%% trick %%
\renewcommand{\thesubsection}{}
%%%%%%%%

\input{theoritical/lagrangian-mechanics}

\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/chaLagrangian-mechanics}

\chapter{ラグランジュ形式の力学2--実例}
\label{chap:lagrangian-mechanics-2}

\input{theoritical/lagrangian-mechanics-eg}
\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/exc_lagrangian-mechanics-2}

\chapter{ハミルトンの方程式}
\label{cha:hamilton-mechanics}

\input{theoritical/hamiltonian-equation}

\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/chaHamilton-equation}

\chapter{ハミルトン形式の力学\\--ポアソン括弧と正準変換}
\label{cha:hamiltonian-mechanics}

\input{theoritical/hamiltonian-mechanics}

\chapter{対称性と保存則}
\label{chap:symmetry-conservation}

\input{theoritical/symmetry-conservation.tex}
\input{theoritical/enshu/enshuTitle}
\input{theoritical/enshu/symmetry.tex}
% \chapter{正準変換}
% \label{cha:canonical-transformation}

% \chapter{ハミルトン・ヤコビの方程式}
% \label{cha:hamilton-jacobi-eq}

%\input{}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../master"
%%% End: 

